而家放工就要去圍佢老味啦

點等呀屌

屌

要宣傳
太多news d人會睇唔到

推

推呀 屌!!!!!

痴撚線佢又浪費香港市民時間

你收下聲好冇

？

咪講咗星期五

大家養足精神 星期五見

點等

而家正正係市民最嬲既時間

根本冇撒回任何野！升級！

養精蓄銳啊戇鳩

等乜撚星期5丫 打鐵趁熱呀

今日圍完星期五再圍

在下述情況下，指控會被列為「無法追查」

不能確定被投訴的警務人員的身份

支持嘅！加油

收皮啦

都唔夠時間去宣傳

費事拗

星期五開會先去
一哥話齋，唔開會你衝乜野

日日出， 一星期出幾日， 你玩啊，唔使抖？

好多人未聽未睇個記者會

樓主冷靜

唔係唔想圍
但要d時間俾多d人知先得

69完咗都係612再出啦，你要時間準備人手同物資，加埋要社會輿論發酵
總之621一齊圍佢老母

16:00
好多都返緊工

等佢哋睇埋聽到 先儲到氣.

無錯

儲力啦

OK 星期五見

【民建聯主席李慧琼見記者】現場直播

push

比香港人抖下啦

亂沖係無意思架
等星期4啦

暫時暫停其他討論！討論下行動如果升級！

等收工渣

養精蓄銳 幫手做吓文宣，6月20一吓爆出來

收皮啦

費事拗

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

不如大家一齊儲氣兒

先

依家去一定唔夠人
星期5呀

根本義士就係condom

義士既命都係人命！
呢一刻 有上過前線既義士都一定會好擔驚受怕，香港人你係咪就咁當人地為我地付出過既野係屎？人地既人生唔係人生？人地既前途唔係前途？你估佢地屎忽痕行上前呀？

一定要爭取撤銷暴動定性同放人！